[VRMMORPG] 刀劍神域 現世！Zenith VR

有VR嘅繼續睇, 冇VR嘅睇完考慮下買邊款VR眼罩.

Zenith VR 係史上第2隻 VRMMORPG, 第一隻係 OrbusVR, 畫風比較簡單, 但MMORPG要素有齊.
而Zenith VR係進化版, 準備封測. 唔講咁多, 自己睇:

入Discord 拎獎勵 (3 Tokens)！
Step1) 加入官方Discord:
Step2) 進入Discord 內 #bot-commands 頻道 輸入: /verify
燈！

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢佢地

想屌亞絲娜

推

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

我要NervGear式VR

推push

打左科興咪入到去

有咩VR 設備要買先玩到呢D?

渣既
係就後腦插cable

Orbusvr都冇人玩嘅